藍店執笠，黃店擴張係黃色經濟圈原意

老鳳都係既咩

同意

老鳳係老衲-嘅門徒

推

支持

你啱

係冇錯，但係無可避免，起碼黃營賺一部份
賺到咁上下又可以買舖
但係藍店呢，就全部藍賺錢

鬼咩，黃圈賺多幾個錢已經有人忍唔住彈出黎話你賺得太多一係就搵你做錯既野然後無限放大

真理

個個食神上身

嗰班仆街當佢藍屍算啦
你睇吓沙皮狗就知